[
  {
    "question": "婦科 產後發熱 感染邪毒",
    "answer": "解毒活血湯 + 銀花、益母草"
  },
  {
    "question": "婦科 產後發熱 感染邪毒熱毒與瘀血互結胞中",
    "answer": "大黃牡丹皮湯 + 敗醬草、紅藤"
  },
  {
    "question": "婦科 產後發熱 感染邪毒邪已入營分而累及血分",
    "answer": "清營湯 + 紫地丁、紅蚤休"
  },
  {
    "question": "婦科 產後發熱 感染邪毒熱入心包",
    "answer": "清營湯 + （安宮牛黃丸、紫雪丹）"
  },
  {
    "question": "婦科 產後發熱 血瘀",
    "answer": "生化湯 + 丹參、丹皮、益母草"
  },
  {
    "question": "婦科 產後發熱 外感",
    "answer": "荊防四物湯 + 蘇葉"
  },
  {
    "question": "婦科 產後發熱 外感風熱",
    "answer": "銀翹散"
  },
  {
    "question": "婦科 產後發熱 外感外邪客於少陽",
    "answer": "小柴胡湯"
  },
  {
    "question": "婦科 產後發熱 外感暑熱",
    "answer": "清暑益氣湯"
  },
  {
    "question": "婦科 產後發熱 血虛",
    "answer": "八珍湯 - 川芎 + 黃芪"
  },
  {
    "question": "婦科 產後發熱 血虛陰虛內熱",
    "answer": "加減一陰煎 + 青蒿、鱉甲"
  },
  {
    "question": "婦科 產後發熱 傷食發熱",
    "answer": "保和丸"
  }
]